IPhone SE2 全城期待集中區（2）保持信念

SE用家等多幾日終會等到

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唔好咁多野諗啦... 仲難過林鄭撤回

每次發佈會都甘心被撚

SE用家, 期待有後繼機

細機訢求 缺一不可

唔好話4吋

連iPhone 6/7/8 嗰款 4.7吋機 apple 都唔想出，喱個souse 明明多人用過plus/XR/Max嘅5.5/6.1/6.5吋

應該唔會再出啦
iphone 11出3鏡咁樣衰
唔會再出返se咁靚既機款

SE撚留名

出se2 我10月1號拎住美帝國旗裸跑去中聯辦

又撚

如果真係有會當後備機用

Ok cap咗圖

概念圖已流出

真係會出？

iPhone 收收皮先
五大訴求呀

後繼機如果4吋唔叫se2算唔算

後繼機如果6吋mon叫se2算唔算？

又黎
部SE仲用得好順手

用緊se覆post

唔理啦, 事旦中一瓣都推佢去裸跑
反正連登班ching目的都係睇jj

自欺欺人post

In iPhone se, we trust.

等到撒回都仲未有

2019年9月4日，林鄭月娥撤回惡法，iPhone Se2 仍未有消息。

apple肯回應民意未

5大訴求，缺一不可！

核電
唔要m 字額
細mon
要返 3.5 mm
唔要樣衰鏡頭

仲ff有se2
有我幫tim cook含撚

Se用家轉左咩機？
利申用緊se覆

等到入棺材都味有se2

蘋果又出來撚狗啦

搖撚準備

留明同cap 圖先

要出都係下年春季啦

等到五大訴求都做埋都未出

永續se

講撚左幾十年，影都無

引述日經新聞的消息，Apple 很大機會在明年春季推出新一代的 iPhone SE，來作為入門的 iPhone 產品。據有關報導，新機會以現時的 iPhone 8 為藍本，配備 4.7 吋的屏幕，並會繼續使用 Touch ID 及 LCD 面板。不過處理器將會和今年推出的 iPhone 11 看齊，會使用最新的 A13 處理器，效能方面當然不會比 iPhone 11 系列遜色。分析指 2016 年 Apple 推出以 iPhone 5s 為藍本的 iPhone SE，並採用與當時最新 iPhone 6s 同級的 A9 處理器。雖然 iPhone SE 只要有小小的 4吋屏幕，但憑著不下於 iPhone 6s 的效能，以及 $3,000 多元的售價，令這款手機出奇的受歡迎，更連帶舊有 iPhone 5s 的手機配件亦有相當的升幅。GF Securities 資深分析師 Jeff Pu 的認為，如果 Apple 真的會推出新一代 SE 手機，就很大機會在今年 9 月發表新機的同時，將現有的 iPhone 8 和 iPhone 7 下架，以精簡產品線來為新機作準備。

明明細機個市場好大， 添曲呢個仆街除咗奶共整大機同改色
就乜柒都唔識

又撚

.如果真係跟上面編文咁出部iphone se2
肯定賣斷市

留名

唔好玩啦
而家部部機都大到褲袋都放唔落咁滯
仲邊有人理細機市場
利申 se覆緊

講咗幾年

撤回都講左幾個月啦

其實有少少可能, 下年頭出用黎清舊零件, 然後年尾正式轉5g

年年都有架啦

係動議撤回咋 唔係真
宜家蘋果都係流傳 然後年年撚

Se2 明天3月其實都講咗好耐，仲有半年就等下

有iphone se2我狗衝

台灣手機殼廠商搶先完整揭露尺寸與外型!!!

大家可以去下面條link到睇下有乜新iphone顏色

當年都話有se2 手機殼流生

又係你班se傻鳩

就算出都唔會9月出啦
搶大機生意倒自己米咩
SE1都3月出

又到每年一度se撚狗日

se用家留名 不過出11嘅話即刻9沖

真係出我真係撤呀

係撤回呢個reply

等等下部se已經壽終正寢叉電位開始接觸唔到

Strong post lm

Lm

用緊SE覆，電話天線上星期開始接收唔到，只收到wifi，已經變左iPod 好彩有後備電話頂住，但就頂唔緊了希望下星期公布新機其他舊機會減價，到時入手

Btw 仲有冇地方有SE賣？

有撚排捱
用緊部se,粒電又死，個mon又死
撐撚到2046都未出

唉 我部SE都打緊柴
挨到下星期換機算

食屎啦
我唔會再信Apple
一次又一次失望

打算換邊款
其他機太大用唔慣
又換SE又好似好ON9

我都唔想要咁大，其實都有諗過iPhone8 ，最後一部抗爭用touch ID機 但XR個個都話核電又快LCD唔會壞眼，真心想試下。等到下星期公布iPhone 11(XR2) 咩價錢同幾時發貨，再睇下8/XR減幾多先決定。3鏡頭不了

大家覺得SE2出快定支爆快d

有得揀嘅話支爆先唔該

約定煲底見 到時用SE2相認

用牙籤了下佢你會發現好多塵係入面

了左啦 好乾淨

尊重啦

食煙?

se升唔升ios12好
利申 ios10

升，升盡佢

無論雨怎麼打 SE2仍然會開花

點解11個雙鏡頭唔可以好似XS咁

傻仔先用SE

聽聞下年有部5.4”既iPhone
唔知捱唔捱到咁耐

換8算

拍定手先啦

推到下年啦樓豬

仲有1日

出iphone se 2 先定黑警被清算先

上年都係手機殼公司website 出咗張假相，之後個個信到十足

Se2過多日就有啦

我願意用se2換黑警死全家

But there's one more thing…
iphone SE 2

基佬呃撚含

今晚就係!!!!

我唔會再比佢欺騙感情

明知無，下年春季再嚟啦

不過好大可能唔係4吋iPhone

死佢一個算

張圖流撚過流浮山刀手 算數啦

流浮山刀定se2出現先

好緊張

Se用家表示想換新機

One more

等出年啦樓主
最緊要有信念

黎啦！

屌你 one more啦

我朋友做富士康,
下年有se2

iPhone 11咪SE2囉，599美金仲想點

收到風下次真係會出,好野係要等多陣

買8啦

俾多啲時間佢

仲係太大部
好懷念4" mon既日子

要撚幾多年先心息

我想要se mon size呀

再等下年

屌你老母

仲有下年年頭

用SE回覆

唔好絕望 下年一定有

話撚左啦
唔會再有細moom機

屌出細機啦⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

諗緊買8定買11好

部SE 開始虧虧地

8最好
不過比4千幾買部兩年前機

8啦

SE（113g)直上11你會頂唔順個size 同重量（194g)

重八成，加埋殻11比SE足足重一倍

3888 64GB

其實減價幅度大過上年，你諗下7 32gb 琴日仲賣緊3888

今日8無變32gb 賣3888已經算係咁，仲要本身8個原價係貴過7

我窮啊嘛
原本上年年底換左電諗住可以玩多1，2年
點知就自己虧虧地

我自己部SE跌落水救唔返，上網買咗部翻新7，千七蚊幾好用

我都暫時係8有興趣啲
一來8輕過11
二來我始終比較喜歡touch id

我本身想要部256gb...奈何家陣得返64 同 128gb 揀

128GB la

琴日256GB 賣緊6088
今日128GB 4388

足足平1700
夠買多部2手

決定買 8 ， 128gb

我老母仲用緊6
我叫佢換8算
我仲用緊se睇下再戰多幾多年

國王的SE

SE來了

用緊SE 留名

柒夠未

Iphone 8個價唔夠平？
重要等SE
係咪重期待下年會出 SE SE pro同SE pro Max
成日話好渣好渣 真心想知你地係咪Bb仔手

8冇左256gb既

8個mon 太大

8我覺得可以

但XR以上嘅機單手真係揸唔哂，就算拎得到用長少少時間都覺得攰

差不多每部接近200gram，同SE比差不多重成倍
同8比都重50gram

iPhone 粉真慘，買2年前舊機都甘興奮。

如果真係出5.4吋就一定等

又全城期待

下年見

願榮光歸se

等多一年

當年新機價錢，Iphone5 既質素，都有人衝。

用落都唔覺太大

用緊，完全唔大

8都大....
定你係絲打黎?

撚狗咁撚

Bin c time

真心用慣SE可以好輕易一隻手掂曬四隻角，個mon大多半寸都做唔到，要tun部機落d

申理：巴

se 有無機會用到smart octopus

等唔到喇
部i6都就散

我都用緊8 覺得岩岩好

....
se 用家

用設定嗰個

巴打睇設定，粒電效能去到幾多

94%

換咗新電？
我個部78

半年前換 嗰陣得返六十幾%

不過唔建議換 買個細啲嘅尿袋出街算啦

小妹嬌小玲瓏

係咪一開機就會熄返機

出bug 上咗12 就睇唔到

屌會唔會爆炸

突發 , 已出SE2

用咗差唔多3年仲有89%